{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014704",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156209?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "정선(임계) 대성 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後4時で、チェックアウト時間は午前11時です。 チェックイン及びチェックアウト時間を必ず守ってください。 宿泊料金は2名基準であり、もしパーティールームなどの特殊客室を利用する場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 追加で1人当たりの料金が発生します。 払い戻しおよびキャンセルポリシーは、予約した客室によって異なる場合があります。 また、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。 未成年者の場合、入室可否は提携した店舗に直接ご確認の上、予約を進めてください。 男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。 男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否やキャンセルや払い戻しはできません。 客室情報は提携店舗の都合により随時変更される場合があります。 これによる不利益は当社が責任を負いません。 夜の時間に過度に騒音を発生させる場合、退室措置が可能ですので騒音にご注意ください。 また、客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。 客室利用の際には、このような事項にご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後4時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室を利用する場合、入室人数はどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "特殊客室を利用する場合、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で1人当たりの料金が発生する場合がありますか？",
            "answer": "はい、追加で1人当たりの料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "キャンセルポリシーはありますか？",
            "answer": "キャンセルポリシーは、予約した客室によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が自動的に課されることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、宿泊可否をどのように確認すればよいですか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携した店舗に直接ご確認の上、予約を進めてください。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否はキャンセルや払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際、身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書を確認することができ、お持ちでない場合は入室拒否やキャンセルや払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店舗の都合により随時変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "夜の時間に騒音を発生させると退室措置が取られますか？",
            "answer": "はい、夜の時間に過度に騒音を発生させる場合、退室措置が可能ですので騒音にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で物損や盗難が発生した場合、どのような処罰が受けられますか？",
            "answer": "客室内の物損や盗難の際には刑事処罰を受けることがありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室利用の際に注意すべき事項はありますか？",
            "answer": "客室利用の際には、このような事項にご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 555
    }
}